「直播」 三名長者接種科興疫苗死亡 3.9民主黨成立「新冠疫苗權益關注組」促全面檢討疫苗接種

「直播」
三名長者接種科興疫苗死亡
3.9民主黨成立「新冠疫苗權益關注組」促全面檢討疫苗接種
20210309

HK Hope China(香江望神州)
284K subscribers

違反國安法，要被取締

科興疫苗派彩關注組

新乜冠，係武肺呀

點解冇人搞
支持廢老生死有命早死早著注射科興吶喊助威等派彩後援會

全世界打緊
講完